好開心 今日終於甩P啦

有冇人都係今日甩架？Say個Hi

旁聽師記唔記聽日約左劉伯啊？0930 西九第一庭

236日

Trial

我330幾日先甩

旁聽師記唔記聽日約左劉伯啊？0930 西九第一庭

托市

不過你好似一早就唔係P

以後我地軍團嘅力量越嚟越強大

早期都冇p牌

點解今日好似咁多post關於p牌

我想問下點解波台

我覺得波台講呢啲野比較合適

借個位我睇清楚先，㩒到like好似未係好真實

以前嘅LIHKG都真係幾正

yeah 我畢業了

恭喜甩p

P

因為今日好多P牌都解放左

仲未甩

唔好玩啦

咦，我都唔知自己甩咗添，sor

269日

Hi

Try try

Hello
It’s really happy to hear that news, but I think it’s gonna be really hard to identify the 5毛s then

396日

點樣可以快D甩P牌 ？

終於

243日

要善用Block功能啦

至少都要登入夠200幾日先

唔緊要啦。反正你都甩咗啦

甩p留名